列中共制裁名單 John Bolton：捍衛美國自由的光榮認證

川普政府甫交接政權，中國立刻展開「秋後算帳」今（21日）凌晨宣布制裁美國前國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）、前國安顧問波頓（John Bolton）等28位川普政府高官，禁止他們與家人「入境中國內地和香港、澳門」，以及禁止相關企業來中國從商，波頓對此表示，「這是就職典禮的一大好消息」，他願意接受這個「光榮的認證」。

佢一早冇做，而且佢關心中東多過中國，點解要「制裁」佢

點解唔禁止埋佢地去台灣？

如果list埋台灣, 我諗依班人有一半會即日起程去台灣

佢提議先㓕伊朗後滅中国

方法係熱戰

佢同Navarro
兩個都係典型西部牛仔式美國人人

美豬唔鍾意e d愛國者 賣國開心d

當美國佬係泛民
唔畀歡樂卡?

中共都承認台灣國

人哋係自由世界唔會有任何限制

唔似得香港果班一世留係獨裁世界用現金

仲要死撐話無影響

Bolton 都有份呢下好笑

呢條25黎WO

我唔同意美共係一個自由世界
因為班左翼制裁緊侵既前官員
自由？2021年 美國已經亡撚左
全世界都係一撚樣

Bolton屌到侵體無完膚

so？左翼表示會制裁所有侵前官員

RT